想搵返本細個睇過既解謎小說

自己係90後
想搵返本小說係有張解謎卡
張解謎卡有兩面 好似係紅色同綠色
係本書入面既解謎位掃一掃就會出答案

冒險小虎隊？

上網SEARCH到都係有張類似咁既卡
但係唔肯定仲有無第二本出過
同個FD傾緊感覺又好似唔係咁既封面

應該係呢本

應該係呢本 唔該巴打

我野個都有睇
好野黎

細個

呢本我都有睇過
細個超鍾意睇呢類可以一齊查案嘅偵探故事

就係好似玩緊GAME咁
有好多本都有呢張卡
岩先同FD諗左好耐
結果都係上黎集思廣益

後面書皮仲可以比你剪出黎做偵探社會員卡
我有整過仲痴埋相

好懷念
而家書局應該冇再出版？

我都有

應該無啦 岩岩上網搵唔到個名